關於外地升學問題

依家形勢大家都知咩事

純粹想問如果想短期內走，但個degree仲差一個semester先可以畢業（係我衰defer一個sem，依家後悔），想問下有無巴絲試過未完個學位然後係其它地方可以搵到大學臨時插班讀埋剩低啲野？

有但通常year2 + 高gpa
當然我講緊某d名校 eg. G5
ching你報master啦 呢個sem r信考ielts

其實原本plan係等12月grad再打算

但依家世界變得咁快，怕走唔切本身又無bno同其他passport

都係一個sem姐
我呢d仲要等一兩年

ching想讀完master留低外國？

轉校通常year 2 係最後機會

有諗過，但見如果係英美既話學費連生活費都唔少野
考慮緊其他option
純粹係覺得一旦要逃難就咁走既話最少渣住個degree好似好啲

讀埋個個sem啦
我識人轉校但都係year2先做credit transfer

唔係真係咁急的

ching識人邊間轉邊間?